誇張！ 支那阿伯下飛機不想等 擅自開啟逃生門

近日中國浙江一位阿伯因為心急，下飛機時竟然打開緊急逃生門，結果被警方逮捕，處以拘役10天。

《星島日報》報導，這起事件發生在中國浙江舟山普陀山機場，當時一架從山東出發的山東航空客機抵達普陀山機場後，許多乘客等著下機，一名65歲宋姓阿伯卻因為自己坐的位置較後方，嫌排隊的人多，竟然突發奇想「下飛機還要等會兒，這裏不是有個門嗎？終是打開看看。」結果發現逃生門外沒有階梯，又回到機艙。

報導指出，警方事後逮捕宋男，並表示未有航班遭到延誤等情事，宋男被處以10天的行政拘留。

Oops I did it again

契弟走得摩呀！！！

好彩係雞翼

如果係有埋充氣滑梯

計埋條數俾佢就過癮

乜阿豬阿狗都坐得緊急出口位嘅咩？

佢點樣跳落地
好高喎

行政拘留真係好駛好用

雞翼？
你用咩輸入法先打到雞？

明顯係行家

依家無咗肥絲大隻

仲唔鳩打啲字咩。

我都唔知點解打個雞字。

明明我係用倉頡輸入法。

定係用支那拼音啊

屌你老母閪啦

支那拼音無閪字

喺支那，點樣可以搵到隻唔係阿豬阿狗嘅人？

啲支那畜真係會自己調位去嗰行坐

貪佢濶啲，成日見有空姐空少屌佢哋返埋位。